[求學JJ] marketing framework

有關顧客shopping behavior 同 marketing 有關既framework 有邊啲

有無學霸

可以睇 McKinsey 出個 decision journey

佢仲有好多article google 一下有好多

巴打唔該晒你